地鐵話人多會封站

啱啱地鐵話一陣人多有機會不停個別站
一陣夜啲各位小心，搵定其他方法走

又玩呢焦

一定出

只係唔知邊站回家

次次都係咁架啦

預佢封 要諗定路線

買定回程飛呀

出

人多就封？平日咪要日日封北角，中環

向東邊行大把車

飛又點行過去囉
又唔係飛成條香港線

出，唔好諗

狗鐵係咪又想黎多次玩門

封佢老母。

夢到如果佢飛站既話
你知架啦 依加天口熱好易頭暈呀果d
佢就算飛站都好 會係果個站唔開閘門地停一停架車先再行
萬一如果你係飛站果個站唔舒服 記得拉緊急掣 咁架車既行車訊號就會暫時kill左code,架車係行唔到架

港鐵封站，巴士改道，走都走唔到，仲告到非法集結？
有冇法律jj講下

仲玩門？
PAD 同行”隧道”啦

補充少少
到時站員就要reset左個緊急制,先有番行車訊號開得車架

怯，就會輸一世

邊個講就邊個做

又想玩封站宵禁打圍捕

屌我點去街呀咁

星期一至五朝早7點金鐘站應該要封站

推

港鐵：港島綫列車或會在車站人太多時不停個別車站
21.07.2019 13:32
港鐵表示，因應公眾活動進行，預計天后、銅鑼灣、灣仔及金鐘一帶會有較多乘客，部分車站會因應情況實施客流管理措施，港島綫列車或會在車站人太多時不停個別車站。

拿 緊急制呢只係俾有需要同埋唔舒服既人用

我想去灣仔書展啊

唔舒服一定要落車休息

散唔到咪全民去書展

直達西營盤站？

港鐵指部分車站會因應情況，實施客流管理措施，港島綫列車或會在車站人太多時不停個別車站。港鐵預計天后、銅鑼灣、灣仔及金鐘一帶會有較多乘客，提醒市民預留充裕時間乘車。

警方在社交網站指，下午及傍晚時分灣仔一帶人流會比平日增多，灣仔港鐵站部分出入口會實施人潮管制，呼籲前往書展的市民離開時在會展附近乘坐巴士或搭渡輪離開。警方呼籲市民應保持忍讓，並遵從相關廣播及現場警務人員的指示。

Source: 蘋果

走唔到可以去參加通宵祈禱會
主佑香港

乜又係你呀

又想帶風向？

封站即刻擋住車門
唔停灣仔 保證全條港島線都會癱瘓

灣仔一定俾岀 書展

光復香港時代革命香港建國

多人就封?
咁日日返工時間都要封喎

唔記得quote你

去書展都唔撚比呀？狗鐵

銅鑼灣站咩環境？

我唔可以坐船
我耳水唔平衡
會嘔
我一定要坐地鐵

第一日俾人封站？
驚條撚

又唔見封上水

點行都要過到去

同問

回程飛點買好 想買多幾張傍身

如果夜晚大家決定散個時話唔停某啲站
我地應唔應該好似沙田個次咁頂住？

戇鳩仔

地鐵又要出賣遊行既人

大家upvote #1 #2 #3 #4 #5 #6 #126

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

用遮

幾大都出，又唔係無車去

有心理準備頂門CCTVB會影鳩住你
所以唔好好似上次粉紅色衫中間分界條友咁，記住要口覃/頭巾black bloc

你個5毫跌咗，執返啦

其實係咪要開個交通post，
比大家知道仲有咩車去/走

中環放工時間又唔封

咁我點去書展

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

屌你老母收鳩皮啦

有飛但個站唔開有咩用？

我唔信你封唒所有港島站
大家有腳識行

次次都咁架啦銅鑼灣天后都有機會飛站，炮台山行去都唔係好遠

有咩機構係太多客人，所以唔做生意

咁唔係個遊行都有旅遊巴接送仲包三餐架嘛

上環中環金鐘都行到去灣仔
我出嚟行仲得仲洗撚怕要行多個區區一段路仔？

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

出黎呀

就算封到去太古我都照行過去架啦

仲有九龍塘呀，次次人流管制，幾時封站呀

起步未？

開始多人，差你一個！

差你一個

金鐘轉車請考慮車頭車尾上車

差你一個！！！！！！！

Push